聽日有狗既話，我想大家一齊沖

目標係攞隻眼番黎

推